3800 苦主討論區

停牌

hi

執

真

cls

除牌在即？

正股驚…

我都係苦主，3蚊走左食唔盡佢上到3.8

復牌跌硬

可能無得復，total loss

其實咁撚樣一野收皮真係可以完全無仇報，原則上d老細可唔可以開返檔新既再黎過?

咁我都係大苦主⋯

妖股就是妖股

20萬冇哂

佢個CASE比較難搞, 有趺晒既心理準備好D

咁即係點呀而家？

end game

今日仲喺暫停

管理層同核數師傾唔掂數拉鋸緊, 唔知玩到幾時

會唔會長停? 似乎好大機會

支那妖股不了